屌...玩咩都輸

賭波輸，買股又輸，打機都輸

廢登上場係咁㗎啦 忍吓啦 慢慢就習慣

咁似我